香港人打科興係咁出事 證明一件事

就係香港人同中國人係唔同種
你睇中國人打左咁多劑都冇事
香港人打第一針就又死又中風
如果係同種打完一定唔會有事

大陸無報唔代表無人出事

香港開始巳融合，唔準報

我信中國人冇事
新移民應該同中國比較近
應該放心打